﻿Данный скрипт производит разбор метаданных, которые находятся в таблице изображенной на рисунке bd.png, в столбцах F0, F1.
Скрипт выполняет задачу разбора метаданных из столбцов F0 и F1 в новую динамически расширяющуюся таблицу, которая будет состоять
из столбцов, которые перечеслены в столбце  F0 и заполнена данными из столбца F1 соответственно. Также скрипт выполняет задачу 
борьбы с дублирующимеся значениями. Выбор актуальных значений из дублей был основан решением заказчика(вроде как первое добавление).

Для увеличения скорости отработки скрипта, производилась индексация старой и новой таблицы.

Возможно переписать данный скрипт в класс, чтобы он мог выполнять эту задачу универсально для различных БД.
 